Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (març i abril del 2023)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en els darrers dos mesos:

  * James Lu (jlu)
  * Hugh McMaster (hmc)
  * Agathe Porte (gagath)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Soren Stoutner
  * Matthijs Kooijman
  * Vinay Keshava
  * Jarrah Gosbell
  * Carlos Henrique Lima Melara
  * Cordell Bloor

Enhorabona a tots!

